平行世界嘅我地究竟可唔可以干涉宜家嘅我地

弦理論是偽科學，平行世界不存在

咩叫平行世界 如果有平行世界就唔會有你唔 柒頭！

偽科學就等於「唔存在」？

因為證實唔到？

有尿味咪撚入黎
老母冇教你如果有病去睇醫生？
Sor 唔記得你老母個墳爆咗添
仲有你打錯字啊 柒頭

其實究竟存唔存在 好難證實
但我相信唔同世界線嘅我哋係存在

依家呢條世界線係我犧牲左無數人既心願同夢想而黎
請大家唔好再有改變佢既諗法
呢個係神既領域 改變世界線只會被神懲罰

小器到嬲嬲豬起人底
平行世界撚話 :你做每個決定會分裂成多個平行世界
你父母想生仔 你射一次精有1000 億個精子 即係"你"會有1000 億個possible 嘅可能性 但其實另一個嘅你根本唔係你

笑死我開個討論
你一入黎就叫人柒頭一啲家教都冇
我幫你已死嘅老豆老母教仔
佢哋應該心感安慰

而且你個理論：

「1000億個可能性 所以其他平行世界唔一定係我」呢個論點 我從來冇話過呢樣野冇可能發生

所以我先開個po比大家討論大家嘅睇法

你衝出黎做咩鳩

平行世界係漫畫世界先有

自己個世界都未搞點

咁你個標題已經fail 仲邊有 "你"
無"另一世界你"
仲點干涉我地本身個世界

可能性

我係講 我認為嘅平行世界

冇話我一定啱

所以咪話大家一齊討論

講得好

原來都幾多人唔信有平行世界
利申唔會唔信

可能其他平行世界既我飛黃騰達緊

終於有返句人話

叫得平行就應該要互不干涉；干涉到又要睇你buy邊種講法.....